班分化撚叫人唔好衝

知咩事啦

尊重前線決定 注意分化撚

尊重前線決定

這結果是嘗試了所有方法政府都沒回應

+3 條人命的結果

前線實在迫不得己

人地衝關分化撚9事咩